{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74984&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성들꽃스테이독채"
    },
    "text": "静かな田舎ステイをお楽しみいただける一軒家プルビラです。 周辺にはアヤジン、チョンガンジョン、束草中央市場など主要観光地があり、見学することができます。 チョンガンジョンは車で7分の距離にあり、束草観光水産市場は車で10分の距離に位置しています。 綾津海水浴場は車で2分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時、退室時間は正午12時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室です。 常備薬と基本調味料は完備されており、ウェルカムティーでミネラルウォーター、コーヒー、お茶を提供しています。 薪は5,000ウォンで購入でき、利用時間は午前8時から午後10時までです。 バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルのレンタルができ、利用時間は午前8時から午後10時までです。 しかし、天候や季節によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 また、ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 ペンションの事情により上記の情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "プルビラは静かな田舎にある一軒家で、周辺にはアヤジン、チョンガンジョン、束草中央市場などの主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プルビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プルビラの周辺にはアヤジン、チョンガンジョン、束草中央市場などの主要観光地があります。特にチョンガンジョンは車で7分の距離に位置し、束草観光水産市場は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プルビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プルビラの入室時間は午後5時であり、退室時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "プルビラでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、プルビラでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プルビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、プルビラの客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "プルビラではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、プルビラではバーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルのレンタルも可能ですが、利用時間は午前8時から午後10時までとなっており、天候や季節によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プルビラではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "プルビラではペットの出入りはご遠慮いただいております。また、未成年者のご利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "プルビラで火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、プルビラでは火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プルビラではゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、プルビラではゴミの分別をお願いしています。指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プルビラの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プルビラの料金は季節によって変動することがあります。オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合もありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 535
    }
}